﻿001	大物は片づけた！　あとは…	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
002	その喜びは隙です	VO_matia.matia_sys_0014
003	させません…！	VO_dafne.dafne_battle_0001
004	ふむ…
005	うっそー!?<br>あのヒト、魔法を斬ってるんだけど！<br>さすがにそれはデタラメが過ぎない!?	VO_mela.mela_sys_0025
006	それもあるけど<br>相手が小さくて狙いにくい…	VO_nix.nix_battle_0019
007	罪獣を相手にする時は、こんなこと<br>気にする必要はなかったけど…！
008	強大すぎる敵とばかり戦うのも、<br>考え物ですね	VO_matia.matia_sys_0045
009	貴方がたの戦いは、<br>自らより大きな“獣”との戦いに<br>特化し過ぎている
010	まともにヒトを殺めたことがある戦士は、<br>何人？
011	命を奪うのに強い術も、<br>大きな力も必要ありません	VO_matia.matia_sys_0002
012	相手に合わせて戦術を変えなさい<br>それでもセフィラの民ですか、貴方は
013	…っ、人を戦闘民族みたいに…！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
014	これも受けるか…！	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0016
015	貴方は少しは学んでいるようですね<br>とはいえ、殺意が足りません	VO_matia.matia_sys_0003
016	ならば、動きを止めるまでだ！<br>ワギナオ…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
017	ああ…！	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0004
018	おっと、私を忘れてもらっては困るな	VO_messaletim.messaletim_sys_0001
019	くぅ…!?
020	頼んではいませんが
021	そう言うな<br>私もようやく、調子が戻ってきたところだ	VO_messaletim.messaletim_sys_0010
022	ダフネ…！	VO_andechs.andechs_sys_0001
023	はい！	VO_dafne.dafne_sys_0004
024	チィ…！	VO_andechs.andechs_sys_0042
025	これもダメ…!?	VO_dafne.dafne_sys_0042
026	…………
027	連続使用は止めておけ<br>最悪、ヒトのかたちを保てぬぞ
028	…っ、意外と不便な力だ	VO_waginao-b.waginao-b_battle_0019
029	――お前。先ほどの術をまた使う気か	VO_messaletim.messaletim_sys_0003
030	…っ！
031	だが、使わせなければ同じことだ<br>墜ちろ…！
032	グ、ギィ…っ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0042
033	ワギナオ…!!
034	空の上で逢った時に比べれば<br>幾分、興味深い戦い方でした。が…	VO_matia.matia_sys_0016
035	やはり、それでは届きません
036	…っ、なん――	VO_nimuru.nimuru_sys_0025
037	今代のセフィラの裔<br>ここが限界と見なしましょう
038	…それでは、いけませんね<br>まったくもって、宜しくない	VO_ignacio.ignacio_sys_0004
039	…まだ伏兵が居ましたか
040	イグナシオ…？
041	ごきげんよう、我らが希望たる神の子よ<br>まあ、私のことはさぞ憎いことでしょうが	VO_ignacio.ignacio_sys_0006
042	状況が状況です。私のことは、<br>盾のひとつとして<br>数えていただいて構いません
043	ああ、助かる！<br>お前の銃で、彼女たちを牽制できるか!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0033
044	…………
045	…やはりこの兄妹は、苦手です	VO_ignacio.ignacio_sys_0030
046	…む？<br>マギルを乱す銃弾か。少々厄介だな	VO_messaletim.messaletim_sys_0031
047	…それ、常人であれば<br>受ければ昏倒を免れないのですがね…	VO_ignacio.ignacio_sys_0022
048	…彼女たちは、ウロボロスが創り出した<br>マギルによって動く死者だ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
049	普通の人間のようには死なない<br>強力な術で、跡形もなく吹き飛ばすか――
050	あるいは、<br>手足を落として動けなくするか、か	VO_andechs.andechs_sys_0030
051	ちと、厄介だな。それは
052	（…ここで、試すべきか？）	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
053	（いや、まだ駄目だ…<br>ウロボロスの目が、<br>ここまで届いている可能性がある）
054	（それじゃ、奇襲には――）
055	提案なのですが	VO_ignacio.ignacio_sys_0001
056	…？
057	いったん退くべきでしょう<br>戦況があまりにも悪すぎる
058	貴方がたの武器は、その知識だったはずだ<br>相手を知り、己の為せることを知り、<br>思考と試行を繰り返し解に至る	VO_ignacio.ignacio_sys_0002
059	そうして万全の準備を整えたからこそ<br>今までの獣を打ち倒してこれた
060	…それが、貴方のやり方だったはず	VO_ignacio.ignacio_sys_0006
061	だが、この状況で<br>相手に背中を見せるのは危険すぎる	VO_nimuru.nimuru_sys_0006
062	言ったでしょう。私を盾として使えと
063	…足止めをするつもりか？<br>たったひとりで？	VO_nimuru.nimuru_sys_0020
064	その点はご安心を<br>ちょうど、覗き見している老害もいるので
065	お前らを逃がす機会を<br>窺ってたんだよ…！	VO_kvense.kvense_sys_0004
066	クェンスさん！
067	チッ	VO_kvense.kvense_battle_0011
068	…俺たち、蛇の生き汚さは知ってるだろう<br>時間はきっちり稼いでやる<br>とっとと下がりな
069	けど、このマギル環境じゃ時空操術は…	VO_nix.nix_sys_0001
070	お前らと違って、俺は魔法も完璧だ	VO_kvense.kvense_sys_0010
071	…………む
072	神殿の外で、ウチのボスが<br>ほかの仲間を治療してる	VO_kvense.kvense_sys_0001
073	忘れずに拾って行きな
074	…シャヘルが？
075	…お前の妹が、だ<br>いいから行け…！	VO_kvense.kvense_sys_0030
076	…わかった<br>必ず、無事に合流してくれ…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
077	…正気ですか<br>たったふたりで私たちを止められると？	VO_matia.matia_sys_0001
078	ふたりじゃねえさ<br>なぁ――	VO_kvense.kvense_sys_0005
079	…？　クェンス、何を――	VO_ignacio.ignacio_sys_0025
080	お前も“あっち”だ
081	なっ、クェンス！　何を考え――…	VO_ignacio.ignacio_battle_0019
082	…元ボスからの最後の願いだ<br>まあ、叶えてやらねえとな	VO_kvense.kvense_sys_0007
083	…生存率がさらに落ちましたが
084	もとより、生きて帰るつもりはない<br>それに――“数なら、俺たちが一番さ”<br>そうだろう？　元ボス	VO_kvense.kvense_sys_0006
085	ああ、そうだね<br>この罪域は私たちの庭のようなものだ	VO_chahele.chahele_sys_0006
086	物量に物を言わせるのなら、<br>これ以上の適任はいないと思うよ？
087	…シャヘル
088	懐かしい顔ぶれだ<br>…まるで、地獄の釜の蓋でも<br>開いたようだね？	VO_chahele.chahele_sys_0004
089	貴方たちでは、私の相手になり得ませんよ	VO_matia.matia_sys_0029
090	だが、時間稼ぎにはなる<br>地を這う蟻の群れを奇麗に駆除するのは、<br>意外と骨が折れるものだよ？
091	…………
092	そちらは、話す気もないか<br>随分と嫌われたものだね	VO_chahele.chahele_sys_0005
093	当たり前だろうが<br>アイツらが生きた時代で、お前<br>どんなヤンチャしたと思ってやがる
094	ははは！　違いない	VO_chahele.chahele_sys_0008
095	ったく、竜殺しに盾の乙女か<br>老骨には辛い相手だな、オイ	VO_kvense.kvense_sys_0030
096	アンタが羨ましいぜ、元ボス<br>そっちは、死んでもまだ次があるんだろ？
097	ふふっ、実はね。クェンス<br>これは秘密なのだが…
098	私の身体は、これで最後なのだよ<br>残りのリソースは、子供たちを造るのに<br>使ってしまってね…！	VO_chahele.chahele_sys_0007
